聽晚荔技角收押所有聲援被補手足集會

為咗香港佢哋聖誕節無得出去玩，
新年無得抖利是，
有啲仲要比人打，
被捕到而家唔知有幾多餐飯係熱住落肚嘅，

如果你得閒請你唔好當佢哋condom,唔去都幫我推下po

Push

唔好再推熱門啲垃圾柒po啦

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

推

齊上齊落

推
佢地用自由去換來運動能行到今日

簽咗

聽日收工去岩岩好

多謝你

多謝手足

唔知遲啲會唔會有璧屋同勵敬呢

搞幾晚都去，我覺得聲援手足重要過啲乜柒記念集會

仲有年三十晚

手足不是condom

Push plz

心痛

屌 無人推

熱門一個po都無，有病

推唔倒

聲援！

不是condom！！

到時見！！！

pish

多謝你手足

聽日見！

去呀！！！！！！